Budget 700萬，買400-500呎樓有咩選擇

市區係咪已經冇可能做到

自己上地產網sort 14k/呎咪知囉

大把啦